1) Ráda hraju tennis. 2) Mám ráda knedliky a čaj. 3) Mám ráda nakupování a cestování. 4) Zarina ráda spí. 5) Nechutná mí jídlo v Hotelu DUO. 6) Chutná mi polevka. 7) Mám ráda českou klasickou hudbu, ale neráda poslouchám operu. 8) Nechutná ji papriky a cibule. 9) Ráda čtu zajímave knihy. 10) Ráda studuje češtinu, ale někdy nerozumím ji.
